有冇人會一條友食西餐？

仲要訂埋座book 1位
因為有啲餐廳冇得walkin
利申試過

有，完

我 你加我咪兩條友

細細個試過日日食麥當勞

唔食麥當勞
唔食炸野

米芝蓮評審員

會，仲俾人問過係咪一個人？到齊未？

佢當你半個

又唔係無埋單，有乜問題？
除非間嘢標明不接待1位客人。

我，孤獨的美食家

西餐一人一份，自己一個食都無問題
一個人飲茶先至毒

一個人，一個人，你同我
無問題，你有問題？

試過一個人食韓燒

有乜問題
我試過一條友食韓燒 好撚正

試過一條友食fairwood

一條友食差唔多$500嘅full set

一個人打邊爐 冇fd:(

大把鬼佬係中環係咁
自己一個千零蚊食一餐 好平常

食唔起咁貴

我真係試過
你唔好話, 幾過癮
叫個蒸飯加個點心,早市特價有時仲平過去食荼記/連鎖快餐

我最痴線試過中學時期一個人去食韓燒
小店黎, 個老板可能見我一個人咁慘請我飲啤酒
但我當時都未夠秤

之後睇套叫咩不能結婚的男人先發現係一件好怪胎既事

去旅行成日一個人食啦

我都認係怪胎

cafe de coral

一個人行街食飯又有咩問題
香港人成撚日要人陪先肯食飯行街睇戲
我 36男 呢7，8年都年年一個人日本旅行 一個人食飯 一個人邊爐 一個人買衫 點解覺得一個人就有問題 唔好搞錯曬思維啦 人類係唔需要群體嫁 就萛拍拖都可以一個人食飯同睇戲 另一半都好buy私人空間

啱 最撚憎 歧視一個人個d人

我一個人雞煲

25絲經常一條友食好西

一個人食先舒服 慢慢座 一個去旅行重爽 唔洗你就我我就你 想去邊就去邊

成日想食西餐但無女 唔敢自己一個食 同frd食兩個麻甩佬去又好似好怪

自己一個食可以專注食野
唔使傾計傾到啲野凍哂唔好食

點夠一條友食怪

幾年前聖誕節同條仔去奧海城一間西餐到食
見到有個白男人自己一個食 都幾sad

成日自己搵唔到steak house

如果我一條友食
見到有人又係一條友食
咁我會冇咁sad

個日仲要聖誕節 真係sad上加sad
其實買返屋企食/ 屋企自己煮唔得咩

試過一條友食outback
比一pair男女望
有乜撚好望

一個人食放題

我
利申 神秘顧客

堂食先滋味嘛

一個有得book咩？求推薦

用openrice/eatigo book
唔係間間都可以book 1位

我都試過D員工係咁煩住曬個老細仲走捚黎r水吹
超尷尬

不能結婚的男人正

一個人食過花園餐廳

咪係自己慢慢嘆

成日一條友去啲黃小店食西餐 有時會覺得唔係幾好意思 一個人霸佢2人台
細個笑過人煩忙時間一人食日式放題 大個左就成日要自己食

其實無問題
同人相處好麻煩
係個社會錯

一個人落酒吧都試過啦，有乜問題，唔使太在意人哋目光

人係群體

先生請問幾位的？
1位。
請問到齊未？
……

Cafe de coral
不過冇食好耐 藍不了

好撚毒冇fd都咁多藉口

我多數係一條友walk in搏下

有冇人一個人想book 港島香格里拉 Petrus

乜嘢一個人啊
到站你就落車啦
一個人 一個人

1個人食自動餐都得啦, 有咩問題

酒店算唔算

麥當勞

上星期 見 有一個人去 任食牛角
不知食得幾開心

成日一丁友去大快活食雜扒餐算唔算？

點自動法

solo trip 每日都係一個人入去食西餐

早茶我覺得ok既

拉

去大快活鋸扒算唔算食西餐？

旅行會咁做 五郎

呢個好笑

我乜都係一條友
連打邊爐、食燒肉、自助餐同唱K都一條友

試過有一年一個人試晒全香港加東京米三唔敢帶女食

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

有咩問題？

反而想一個人食放題

唔鍾意食生野
但想食天婦羅，日式燒物，炸物 果堆

有 自己一個去高級西餐廳

試過，食咗返10安士扒同磨菇湯，好滿足

竟然未有人post大快活扒餐

m記都算西餐？

成日一個人食牛角lunch special

花園餐廳lunch

成日一個個行街食飯
繁忙時間一個人食真係好著數
永遠唔使等位

我成日都自己一個食唔覺有咩問題

我無依個煩惱
因為我勁大食
成日都一個人order多過隔離枱咁
二人枱唔太夠位擺

我都想搵個飯腳分享下野食

西餐唔難
反而有冇人一個人響日本食居酒屋 屋台何d

唔出奇, 幾千蚊嘅西餐我都見過一條女去食

自助餐夜晚一個都OK啦！

食茶記果啲多
貴野一個人食好似。。唔知點咁
但去旅行會一個人同食好野

食西就有

仲未越過到心理關口一個人唱k

試過

一個人食牛角 自助餐

朝早一個飲茶ok geh我見好多呀伯都係咁做

利申未試過

見過有個靚仔一個人食牛角

周圍啲人有無係咁望你....

我都想試下一個人做依啲事 但覺得周圍既人覺得我係怪胎

尋晚先食完

經常一個人食

當你去到咁上下年紀 就會唔太care周圍d人點睇你

成日好想一個人入唔同餐廳食飯
但先得好柒最後都冇入到
又或者係等到9點後冇咁多人先夠膽入...

一條友bbq

我仲後生

真 當一個人做野食野玩野都好 就會想所有地方小啲人

其實有咩問題，我成日一個人打邊爐丶韓燒丶睇戲放題

最sad 既話，你以為人地見你一個會覺得好柒，但事實上根本冇人理你

你係孤單一個

幾個人一齊去試食

一個人食fine dine
個chef可能見我一個人請我飲酒

我諗文化差異問題. D外國人真係一個人去食餐 fine dining覺得好閒, 香港人多數就覺得一個人食碗麵翻屋企好過.

成日見鬼佬喺香港自己一個食嘢，又唔玩手機，滋滋悠悠咁食飯。但個感覺好relax 又優雅，香港男仔就會好毒。

試過旅行俾人拒絕進入，一條友唔招待

以前m記真係算

Why not

撚連燈仔真係幾好玩

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 7.11-12 初選 #國際戰線 #取回強積金 #黃色經濟圈

一個人飲茶大把人咁做
平日早茶去酒樓睇下就見到好多阿叔阿伯咁樣搭檯

有咩問題
咁都值得討論?

他說笑也一個人笑...

問得合理但好撚sad

起連登發呢類post肯定好多人認同
利申，一個人去唱K、飲茶、食烤肉、打邊爐、去主題樂園玩都試過哂。

冇乜嘢嘅 日本嘢我一個人食

如果我係經理 唔俾你入 原因係會搞到我d食物中毒

試過Book位訂自助餐一條友食

利申 一條友食緊fairwood

我都想一個人邊爐
好多都唔招待一位

好想試一個人食放題
身邊d人都唔鐘意任食

係咪中小學要組隊去廁所既後遺症啊?
自己一個食幾咁唔閒
由其是你職級高左之後,唔想同下屬太CLOSE而自己食

重點係,個世界唔係圍住你轉,唔會有人CARE你係咪一個人食,就算留意到,亦無人小學雞到覺得你一個人食好慘

試過一個人去BBQ
獨霸成個爐

喺外國試過

一個人拍拖

有咩問題？係外國單拖旅行，香港無fd約都要出街食飯架
試過唔夠食，唔叫頭盤，浄叫兩份main course，一個人食唒之後叫埋甜品慢慢嘆
其實真係冇咩人理你

果個我黎
上年聖誕我都係一個食聖誕大餐

一個人打邊爐 燒肉好撚享受

見過一個人食自助餐

另一半係你個身體嘅左邊定右邊？

神秘顧客都係一個人

有

可唔可以請埋我去食？

我有時都會，點都有d 餐廳係朋友唔會同你食

一個人燒烤先係最高境界
由買碳 起爐 再自己分汽水嘢食
再坐響個火前拎住支燒烤叉等食物熟
齋想象都不得了

大把啦

一個人打邊爐 自助餐 韓燒都試過

快餐唔算
可以walkin嘅唔算

一條友去大快活jerjer聲

試過。冇咩特別。

試過一個人去打邊爐 西餐 唱k 燒野食

成日去
我女黎
沿住中上環西營盤成條街咁食落去
試曬成條街d set lunch
每餐最多budget預$3000以內，但通常$150-$350內都搞掂
一路掃落去咁食超正
好enjoy呢種感覺
唔覺得怪反而覺得好正常&感覺D waiter 羨慕我多d
Btw服務好我通常會比幾十蚊tips
勁鐘意一個人去食好嘢

成日一個人去嘆米芝蓮

條撚寂寞嗎？

都係要等囉
嗰次排食新加坡海南雞飯
仲要明明入面有bar枱

一個人西餐同日本嘢都合適 有時食lunch想食貴啲又費時叫同事都會一個人西餐 日本嘢仲多機會 一個人入啲小店 可以逐件點
但有時真係要多啲人先好食 好似打邊爐燒烤飲茶大排檔嗰啲 越多人可以叫得越多款 有時同男朋友兩個打邊爐 叫多咗又食唔晒 叫得少又無乜癮 除左任食但通常難食 唔係好難叫二人分量 一人就更加難搞

我中意食嗰啲都唔平

前兩日自己去咗金鳳鋸扒 冇以前咁好食

Budget3000 埋單350
成件事好搞笑
你預開酒果d?

有咩怪。。。

逆向思維諗
想啲侍應態度好
就應該一個人去食扮神袐顧客？

麥當勞係快餐

你先可悲 無條仔係咪唔洗食好西

試過一個人打邊爐
上年聖誕一個人去鋸扒

未試過
想試
最近成日一條友行街食飯睇戲

唔係
我只係預佢最多消費$3000
因為有d地方消費比較高，我未入去前佢又無menu擺出黎
我袋住$3000入去，就算入去覺發現貴d都ok，起碼唔會因為自己無錢比要留低洗碗
不過任食都好通常都係$150-$350內佔多...無嘜幾多間需要>$800以上

當然，都係用卡多，但我鐘意心底有個預算咁會食得舒服d

有得食埋佢就正

酒店餐廳好多鬼佬自己一個嘆牛扒紅酒

開頭一條友做呢D野會咁諗
第一次一條友睇戲，未開始播之前會望下周圍有冇人又係一條友
都發現到其實幾多人一條友睇戲，不論新戲舊戲
BTW
關佢撚事，我一條友唔得既咩?

咁唔通算中餐啊

金翠好食d

周不時一條友去北海道，再一條友渣車去海邊市場，一條友食一煲海鮮。

一條友堂食只會考慮拉麵、茶餐廳、麥記、KFC

我以前都成日一條友睇戲，仲要睇4DX
依家中意使錢食好西

出trip 成日都自己食, 冇咩問題

鐘意一個人飲茶
但係一定會要同人搭枱

試過
robuchon間餐廳個lunch$1xxx

我都試過
但係掛住玩手機冇留意有冇俾人望

唉
之前感情有D問題
變返一條友生活(當然唔計家人啦)都一段日子喇
慢慢發覺一條友無目的慢慢行下望下野
麻甩仔行下毒撚地頭睇下玩具，夜晚食個頹飯再去睇場戲
D時間都過得好快，反正一個星期都係週末先會咁做
平時都要扮工，收工都唔想出街
錢反而唔會洗太多
而家我都想學大家咁
著重下食好西

個爐自己一個用晒

我一條友自己去半島食three course meal

一個人食outback其實幾常見，我經常都游完水一個人去鋸扒，食返12oz肉+飲三杯可樂

我試過去旅行，自己一個人去咗間幾出名嘅steak house，未開門已經排晒隊，我心諗我咁晏到實冇位
點知無啦啦有人hi我，問我今朝係咪去過某景點，佢話見過我，佢自己都係一個，叫我一齊食
咁我就由排唔到位變咗即刻有位

20頭都唔係好介意

幾好
我都想試下一個人

預算$3000可以去中環掃兩間餐廳午餐

除左快餐店，邊間咁好得1個都開爐比你？

試過單拖食自助餐
東涌果間酒店

試過一個人牛涮鍋邊爐

駛撚理人點睇咩，香港做人都好撚忙好辛苦仲理人點睇
巴打你好得閒?

只試過一個人任食火鍋，好正。
但遇過啲仆街鋪頭話無一個人任食火鍋，一個人都要俾二人錢，勁賤

Eatigo成日要人book兩位

same

試過話要加咩開爐費之類

一條友食M記

一個人先正，想食咩就嗌

試過一條友bbq 好多人仲送埋炭同野食俾我

試過一個人食情人節飯、女朋友就叫左意粉冇食飯。

一個人食生蠔
開支白酒

再鋸塊靚排
配兩杯紅酒

人生一大樂事

一個人
女朋友

尋尋找找

你請埋我食咪可以2個人囉

唔驚比人偷袋?

一定要有人陪食飯個啲人 內心先最空虛寂寞
一個人食飯內心先係最強大 完全唔care他人目光

都係果句，冇人理你
係reception比錢果下可能會尷尬啲

興旺陳

會兩個一齊去㗎
仲一定會扮跌嘢同中途一個去廁所
利申睇木村套法國餐廳

得個銀包同電話，跟身所以冇你講嘅問題

一個人outback

大把鬼佬鬼婆咁做

一個人去食薩利亞..
隔離全部係家庭, 情侶

勁老尷

笑左
諗起都扯扯地

日本好多人都係咁
不過係自己屋後花園搞

有冇邊間餐廳嘅set lunch 推介？🤤

first in唔係會一丁友咩

一個係日本台灣

你地夾埋有三粒睪丸
你有兩粒

我係東方定助

薩利亞我都成日食

完全想像唔到

一路拎本簿仔一路寫啲食物如何，跟住經理行過見到以為你係啲評審員係咁上啲好野畀你食

最癲試過一個人入醫院 冇人理
一個人做手術 做完自已番屋企
已經慣左一個人了
身邊個個話我怪 話接受唔到自已一個
乜都要有人陪
我就冇乜所謂
到底自已一個有咩問題？

仆街

成日鍾意自己一個人食 有時食得貴friend又唔捨得食 自己一個行聽下歌幾enjoy

我試過一個人食法國野大家樂

試過master 畢業一個人去, 同場撞到舊同事先有張合照

薩莉亞咁劣都仲食
好撚污糟，啲野油淋淋

叫雞肉多利亞有時會嫌啲白汁太多
叫多個白飯撈

對上一次食成年前
入到去已經有股說不出的奇怪味道
之後食都食得唔開胃
啲刀刀叉叉又好似未洗乾淨咁
永不錄用

成日都咁做 妹下妹下成個上下晝

你辛苦了

有聲

好爽架 自己唱晒咁多時間

我都試過類似嘅

去睇joker俾前後兩對情侶望 心諗一個毒絲去睇有乜提題 望望望

毒絲X2

去台灣旅行會成日一個人食自助餐
香港就冇可能喇

問題*

自膠

我已經毒到係有女仔朋友搵都廢事覆

出嚟又要應酬又要化妝 睇班女面色 總之麻撚煩

自己一個想點就點都幾正

屋村d垃圾任食
見過幾次有人一條友食

我毒到唔會打扮

一個人飲茶有咩問題 返完夜班 飲埋個早茶回氣 之後再返屋企訓教 雖然女朋友嫌棄話好似阿伯生活

一個人平安夜去睇午夜場
左右兩邊都喺度攬攬錫錫緊

情人節, 聖誕節, 初一初二, 唔敢一個人係街食嘢.
平時會一個人食

呢度都相遇到

其實一個人有咩問題
成日都見人講到一個人做乜乜乜好慘
甚至自以為好特別
真係好撚煩

好靚喎

之前套數碼暴龍係我廿幾年人第一次一條友睇戲
之後幾乎每個星期都一條友睇唔同野

真 細個試過一次自己睇戲後就戒唔到

細個會在意人地目光
但自己放開左
同埋身邊都多咁既同路人
覺得完全唔係問題
正如上面我覆過
自從一條友睇戲入到場見到原來咁多咁既人
即刻好proud

一個人無問題
只要唔好戴airpod 邊食邊講電話

香港人如果一個人食飯電話都唔玩 啲人覺得你仲恐怖過毒撚

之前我同我個fd 捉象棋，我個ex 都話我成個阿伯咁

唔係架屌 隔黎一pairpair夾住一枱男人都好怪

多過2個男人咪得囉

一個人飲茶要搭檯

搭檯最憎係伙記成鳩日撈亂唔同人嗌咗嘅野

我冇問題

巴打隻手好靚

以前都食呢間法國餐廳 依家不了

其實毒撚一個更開心

人唔需要群體不敢苟同
不過得閒自己一個獨樂樂都真係幾過癮

認真 有無一個人放題推薦

加1

一條友鋸釟
一條友食壽司
做嘜都一條友

多d 人有多幾個既好，選擇困難有時真係咩都想試 又有人一齊食分享

肚餓就要食，鐘意食乜就食乜，
一支公無人陪就餓死都唔食？

一條友頹食算

單身之後好少食>$100

打邊爐、食燒肉都試過

一條友照食好西

鬼佬做咩都型

我陪你ok?

真

巴定絲？
幾歲？

一個人食韓燒無乜問題

巴打邊度食壽司
我都想搵D壽司一個人食下

試過一個人食韓燒，放題，去主題公園，乜都一個人

喺外國一個人食自助餐，出去攞野食嗰陣侍應以為我走咗，清哂檯，我返到嚟見到張檯比人清咗 ，拎住碟食物，塞咗比隔離執緊檯嘅侍應，然後我便走了

各有各好啦
呢個世界冇野絕對既
以下係廢話
各取平衡就最好
珍惜同朋友/家人/伴侶一齊享用樂趣既時光
冇既/未有既，咪珍惜一條友自己既時間囉

試過一個人去食韓燒
反正冇朋友

真 已經無人一齊食 仲要連間餐廳都歧視真係好慘

我dllm啦，勁多阿叔一個人飲茶啦，個待應就剩係問我係咪一個人，行入去到坐低問撚左四次

試過自己一個係天龍軒飲茶
我覺得舒服過食西餐 (fine dining)

最近係grand hyatt tiffin試過
不過我係兩個人 一齊出去攞野食

呢個真係唔敢

所以一個人食自助餐
或者喺酒店食任何野
帶定件褸要黎霸位

成日尤其是fine dining, 唔係個個朋友都啱都想食

絲打都幾豪爽
做你fd幾正有得同你掃街

一個人食食韓燒？邊間好食好坐？求介紹

咁拍拖又唔代表冇一個人既時光既

+1

一個人食先試到食物嘅真正味道
識得欣賞個菜式嘅擺設同埋研究啲材料點整到成碟嘢出嚟
慢慢就會變做美食家
同人食你會掛住傾計唔知食緊啲乜

試過一個人去酒店食Buffet

一個人食cafe de carol

我認我係怪胎啊
但當我一諗
我身邊十個九個 都仲係要打工
我就三層樓收緊租

是但啦
怪胎咪怪胎

睇下咩環境

試過一個人去燒烤場BBQ

人生贏家

想挑戰

我由入u開始好鐘意每一兩個禮拜自己一個落中環金鐘食西餐
一開始揀hku 就係因為想方便自己有天地堂或者下晝冇堂搵嘢食
通常都係去Pierre latelier Petrus caprice
自己去食lunch 又平過dinner 心理上覺得抵啲好多玩埋wine pairing 加上唔使就其他人真係好爽

冬天有時會一個人食羊腩煲跟茼蒿再加兩支大啤

牛一 牛氣 牛乜乜個d

Rich

以前成日一個人去旺角睇戲食西餐
亦都試過一條友食Ruth's Chris,不過都係平民餐廳坐得舒服自在啲

Cafe de Coral 鋸扒

又係呢單野

我覺得英文餐牌唔算平民

一個人坐係爭鮮食都係咁啦

自唔自在睇自己，我去邊食都覺得自在

其實戲院好多靚女ol同西裝友都自己一個收工睇戲
覺得下下要成班人先可以活動既一係讀書雞未出嚟做嘢，一係典型中國人既思維覺得下下要群體活動

都係,可能我唔鍾意太多目光
一張二人檯,一條友坐正中間感覺唔太舒服
加上嗰間算係高級餐廳,就更加周身唔聚財

如果係坐卡位我諗感覺會舒服啲

我唔想得罪所有人，只係我鍾意一個人，成日睇 孤獨的美食家 同 不能結婚的男人

經常

經常一個人食日式放題
好享受

以前舊登有個巴打 唔知中秋定聖誕 1個人買料買炭去郊野公園BBQ
有圖文直播 , 係咪你黎
好似話隔離個爐有班MK 大聲講大聲笑話佢一個人BBQ , 又間中有D霸唔到爐既人走黎問佢大約幾耐燒完

琴日真係見到有個靚仔自己飲茶 即刻覺得佢好正

香港fine dine已經叫casual ，最講究既餐廳都係要求男士著返件褸，tie都唔需要打，對我黎講已經係好自在

通常包間書房，播住古典音樂黎食西餐

去旅行會

香港多數walk in 唔會book

我尋日都見到

返通宵真係會
因為平時根本唔會特登早起飲茶

黃店多數都細細間
唔預你一個人
有時都係外賣算

旅行嗰陣會自己落bar

有，試過一個人去尖沙咀outback 下晝鋸扒，明明入座講明一個人，但坐低餐牌比兩份，叫佢收走完一份餐牌，落單果個又問要唔要等埋朋友一齊上菜，落完單遲遲都見唔到我份餐，一催佢話以為我要等人，再一次強調我一丁友，到埋單果下，d 侍應行過嚟話「原來你一個人」

屌佢啦